月刊少女野崎君 第96話

好似有進展

掛

今集進展完全比鹿島最後一句破壞晒

母性

如果係問御子柴應該會唔同

一定係愛啊

拖手

真係湊女

句母性應該會繼續拖長發展 明明就全部都死哂戀愛細胞

係愛呀

母愛都係愛